完全唔明支持農奴制嘅陳奕迅點解可以上神枱

樣： 明星嚟講幾樣衰下

唱歌：係讀過下聲樂，但做歌星唔係考牌讀書，佢完全係普通料又冇咩個人特色，泊埋張學友度高下立見，咁撚樣都可以接班做歌神？人唔笑狗都吠啦最多咪一個合格歌手仔

做戲：完全唔撚識做戲

跳舞：劉馬車拍重口味個MV都跳得好過佢

人格魅力：串過馬撚成日兜口兜面屌記者、支持現代農奴制剝削新疆人民、誠信破產隨便撕毁代言合約，枉佢受最講合約精神嘅西方教育去英國留學長大

結論：如果佢老豆唔係港英前高官，根本唔會有人俾位佢上，同唱思覺失調果個流咩膿差唔多Level

吳孟達咪一樣道理

吳孟達冇好似佢咁毀約、冇人話佢係影帝

返大陸啦 咁撚愛國

真
阮民安仲好聽

你叫陳奕迅同你一齊返先

佢近年啲歌都係好煩，聽一次就唔想聽
都係來來去去嗰種k歌套路

好悶*

冇計 佢淨係識呢啲
上位靠老豆做貪官

連登唔講得單春d衰野
係咪未比人批鬥過？

佢班垃圾死忠深潛啦

單春奶共咪屌鳩佢奶共，唔需要因為佢奶共而故意踩低佢其他方面
咁同班玻璃心既支那人有咩分別

我列左果堆pt有講錯咩